第一次去op，有咩要注意

清明去op，有咩要注意

冇

帶夠錢，入面d野食好貴

要睇aga